\documentclass[12 pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[catalan]{babel}

\usepackage[margin=2cm,top=2cm,includefoot]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{multicol}

% Variables
\newcommand{\datasessio}{29.09.2021} % Canviar la data
\newcommand{\logo}{images/logo.png}
\newcommand{\coordinadors}{\begin{minipage}[b]{10 cm}
	% Llista de participants
	\large{\textbf{Equip coordinador:\\}}
		\begin{itemize}
			\item Vicenç Palmero (delegat de centre)
			\item Daniel Díaz (secretari)
			\item Albert Sumalla (substitut de tresorer)
		\end{itemize}
\end{minipage}}
\newcommand{\participants}{\begin{minipage}[b]{15 cm}
	% Llista de participants
	\large{\textbf{Membres:\\}}
		\begin{multicols}{2}
			\begin{itemize}
				\item Marc Armangué 
				\item Aniol Martí
				\item Carlos Pons Vivet
				\item Silvia Arellano García
				\item Alejandro Ruiz Escudero
				\item Pau Macias
				\item Anna Llamas Royo
				\item Arnau Bayer Mena
				\item Silvia Gotsens Asenjo
				\item Aniol Martí
				\item Carles Font Alavedra
				\item Ivana Marcet Gil
				\item Marc Eguiburu Ferrer 
				\item Èric Lozano Monfort
				\item Nil Llagostera Tintoré 
				\item Carlota Julbe Juanola
				\item Josep Mencion Seguranyes
				\item Constanza Elfarkh 
				\item Júlia Roca Humanes
				\item Ivana Marcet
				\item Bei Molinas Martínez
				\item Pau Argiles Coloma
				\item Alicia Manuel Pasoot
				\item Marc Armangué Fajula
				\item Guifré Sala Díez
				\item Claudia Bracons Romero
				\item Axel Linares Madera
				\item Pau Macias Moran
				\item Martí Xargay Ferrer
				\item Jan Talamàs i Cusidó
				\item Urimare Montserrat Navarro Adrián
				\item José Cortés Padilla
				\item Javier Rodríguez Calderón 
				\item Ton Miserachs Solà
				\item Enric Ferrera González
				\item Arnau Ferrer Orri
				\item Berta Povedano Morer
				\item Pedro Muñoz Álvarez 
				\item Daniela Roncancio Gonzalez 
				\item Mohamed Guennoun
				\item Laura del Río
			\end{itemize}
		\end{multicols}
\end{minipage}}

% Altres opcions de formats
\renewcommand{\contentsname}{Ordre del dia}

% Configuració de la capçalera i peu de pàgina
\setlength{\headheight}{40 pt}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\renewcommand{\headrulewidth}{2 pt}
\lhead{Delegació d'Alumnes de Telecomunicacions}
\rhead{\includegraphics[width=2 cm,keepaspectratio]{\logo}}
\renewcommand{\footrulewidth}{2 pt}
\lfoot{\textit{UPC Campus Nord, Edifici Omega, Despatx 002\\+34 934 137 670 / dat@dat.upc.edu}}
\rfoot{\textit{\thepage}}

\begin{document}

% Portada
\begin{titlepage}
	\title{\textbf{Ple de la DAT}}
	\author{}
	\date{\datasessio}
	\maketitle
	\begin{center}
	\vfill
	\includegraphics[width=4cm,keepaspectratio]{\logo}
	\vfill
	\fbox{\coordinadors}
	\end{center}
	\vfill
	\thispagestyle{empty}
\end{titlepage}

\newpage
\begin{center}
	\fbox{\participants}
\end{center}
\newpage

% Índex
\tableofcontents
\thispagestyle{empty}
\newpage

% Afegir les seccions necessaries
\section{Aprovació de l'acta de la sessió anterior.}
L'Arnau Bayer i el Marc Armengué, en un acte de traició a l'honest i humil secretari, assenyalen que la documentació no estava adjunta al mail de la convocatòria, pel qual no s'han pogut llegit l'acta anterior i no es pot aprovar. El Dani els hi fa una \textit{peineta} i ho apunta a l'acta.\\
Es posposa l'aprovació de l'acta pel següent Ple.

\section{Informe Delegat de centre}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Campanya electoral de rectorat:} Vam tenir reunions amb els dos candidats on el nostre objectiu no va ser posicionar-nos, sino fer promoció de les eleccions i impulsar el vot.
	\item \textbf{Votació del nou reglament:} Fa uns messos es va aprovar un reglament nou de la Delegació mitjançant una votació electrònica.
	\item \textbf{Passaclasses:} Es va realitzar el passaclasses, on es va incorporar molta gent de primer, la majoria presents a la reunió.
	\item \textbf{Comissions avaluadores:} Es van assistir a les comissions avaluadores dels diferents graus al juliol.
	\item \textbf{Dia 0 i mentories:} Aquest setembre, vam assistir al dia 0, que serveix com a presentació de la carrera pels estudiants de primer. En acabar, vam començar amb el projecte de mentories.
	\item \textbf{Ple del Consell de l'Estudiantat:} El Vicenç explica què és el CdE i quina es la seva funció i que hi fa la DAT al CdE.
	\item \textbf{Claustre:} Fa dues setmanes hi va haver un claustre d'escola, on es va anunciar la dimissió de la vicerrectora a causa d'un polèmic tuit el dia de la diada de Catalunya.
	\item \textbf{TSWD:} S'ha anat fent reunions amb Telecogresca (TKG) i direcció de campus. Es parlará en un altre punt.
\end{itemize}

\section{Sots-delegats de centre}
S’exposa qui son els sots-delegats, què és el consell de la DAT i la funció dels sots-delegats de centre.

\section{Informe becaris}
Els becaris exposen el seu treball durant l'últim quatrimestre.
\begin{itemize}
	\item \textbf{Becari web (Albert Sumalla):} S’ha reformat tota la pàgina web de la delegació, deixant-la més presentable, accessible i intuïtiva. Els aspectes més millorats han estat l’apartat de membres i l’estètica general. També explica què és el repositori d’apunts i exàmens.
	\item \textbf{Becari comunicacions (Laura del Río):} La Laura explica com gestiona les xarxes socials i el projecte de l’any passat, on es van fer vídeos de cada associació. També fa difusió de beques, per exemple.
\end{itemize}

\section{Teleco-Students Welcome Day (TSWD)}
Hi havia un projecte, organitzat amb Telecogresca, a mode de festa pensada per donar la benvinguda als estudiants de primer. La idea, era posar a la plaça Constel·lacions una barra i escenari, amb taules i begudes. L'organització de l'acte la portava Telecogresca i nosaltres organitzavem el contacte amb les altres associacions.\\
Tot i que el nostre projecte va estar aprovat per coordinació, direcció i gerència, el rector com a màxim representant de la UPC va mostrar la seva disconfirmitat amb realitzar aquest acte, degut incidents recents a la UAB. El director ha demanat per escrit la negativa del rector, i queda a l’espera de que es pugui realitzar l'activitat, que queda aplaçada fins a nou avís.\\
Quan es confirmi una nova data nosaltres organitzarem una activitat, així que es convida al Ple a col·laborar en la paradeta i gestionar-la.

\section{Concurs CAPSA i gestió d'apunts}
La Laura pren la paraula en aquest punt. Per potenciar la iniciativa dels estudiants d'aportar apunts a la DAT, es proposa reprendre el concurs CAPSA. Consisteix en premiar als alumnes que pengen apunts. Els criteris de valoració anirian en funció de la quantitat d’apunts que l’alumne aporti i la seva qualitat. El premi podria ser, per exemple, marxandatge de la DAT. Es convida al Ple a col·laborar en el concurs.
\section{Torn oberet de paraula}
\subsection{Comissió de guies docents}
L’aniol explica el que és una guia docent. És un document oficial on es posa el contingut d’una assignatura, amb l’avaluació, bibliografia, professors, etc. Aquestes guies estan molt malament, així que s’ha format una comissió. Es començarà pels graus de telecos i després masters.
\subsection{Eleccions parcials Junta}
El Marc explica que és la junta. És l'òrgan on es reuneixen els tres col·lectius de la universitat, que són els estudiants, PAS i PDI. Explica que hi ha vacants, unes 10.\\
L’Alejandro diu que es va presentar i que no li va arribar res. El motiu, és que no s'han realitzat les eleccions, però es recomana a l'Alejandro que pregunti a secretaria igualment.\\
\textbf{El Marc Herrera arriba, imponent.}

\subsection{Promoció d'associacions}
L'Alejandro proposa que es faci més promocions per les associcacions. Es fot un discurs explicant-ho. El Vicenç explica que això estava pensat pel TSWD. L’Albert diu que no es fa per problemes sexuals del rector.

\end{document}
